Publisher-Subscriber with the console log in real time.

Multithreading:
- generation (random) of events of 3 types in 1 general queue;
- filtering events with moving to 3 queues for each type of event;
- write all the events from 3 queues to the SQL database into 3 tables.
Each X-period creates reports in a CSV file.

Задачи, которые решает это приложение:
1. Генерация событий. Приложение должно генерировать события 1 из 3 типов:
- Покупка. Содержит информацию о товаре и цене.
- Достижение уровня. Содержит номер нового уровня. Уровни от 1 до 100.
- Завершение сессии. Содержит длительность сессии.
Каждое из событий содержит строковый идентификатор пользователей длиной 64 символа и время. Тип события определяется случайным образом, генерация выполняется в несколько потоков.
2. Приложение должно принимать события из части генератора.
3. Запись событий должна происходить с учетом нагрузки в 1000 событий в секунду.
4. Каждые 5 минут должны строиться ряд отчетов:
- сумма покупок и средний чек за последний час в разрезе товаров.
- количество пользователей на уровне за последний час. При этом учитывать, что если пользователь на 10 уровне, то и на предыдущих 9 он должен быть учтен.
- количество уникальных пользователей, прошедших за последние 5 минут.
5. Отчеты должны выводиться в csv файлы.